點解無電訊台

搞到又要返舊golden 睇